挽回到好攰 應該move on定放低

一齊兩個幾月，佢話無見兩個星期無咗感覺 所以唔要我了，現在分開一個月，熱戀期都未過就咁樣
曾經都有挽回，唔鍾意啲咩我都可以改翻好，但佢都無動於衷。仲好鍾意佢，應該點。
利申絲
多謝大家聽我叫春
光復香港

唔好On9啦 仲挽回

下個la

我身邊嘅人都話佢係一個仆街.
佢當初真係講到好專一 好愛我
到依家先知自己蠢 信咗.

我仲好想等佢 無勇氣重新識過一個人 真係低谷

男人講嘢唔好信 成個老淨係想屌閪

利申：紅巴

好快就move on

好多原本講過嘅嘢都無曬...

你仍然會愛一個不再跟你有互動的他嗎？

我都係唔知move on 定再挽留

同巴打傾完，先照過自己生活，比個限期自己唔揾佢，到個日揾反佢，如果都係咁就move on

2個月就咁...
似係對方玩嘢

我都係差唔多時間，不過見曬家長，住埋一齊...
突然分

2個月就住埋一齊？
可能你地未了解清楚對方啦，一了解完先發覺唔適合就分。

我同佢係政治分

下次揾個政治理念相同的啦

其實又唔係唔一樣，係我唔想佢企最前

Move on la
要挽留既愛情要黎做咩

成日都鑽牛角尖

加入失戀聯盟～一齊療傷，一齊光復香港！

挽回係因係覺得仲會有機會

但唔好傻啦 人地好決絕咁走咗啦 就算幾唔想面對都好 呢個係事實 俾返啲尊嚴自己

我都係相同原因
但我係3年 原本諗住今年求婚
結果最後都係無左

加油，會捱過，只可以講
試下挽留一下